觀塘仲有冇30以下燒味飯

唐順興突然執左
翠屏街市個間唔知仲係唔係到
仲有冇其他選擇？

理想點 外賣

觀塘街市有

邊到？

翠屏皇庭匯

間間都唔過30...反而想搵超過30先難...師兄真定假

單併唔飲野，正常點會過30

觀廣間一哥 單併過左30未 ?

唐順興比狗食

富記
不過限外賣 堂食就over budget

觀廣同街市地鋪都成3x4x

翠屏街市間燒味飯餵狗架啵

地下個間？1x蚊個間？

食緊24蚊單拼，27雙拼